{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24887",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 모모"
    },
    "text": "快適な環境のために空気清浄機を設置した宿です。 総客室数は40室で構成されており、近くの電車駅としては京義中央線西江大駅、6号線大興駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅があります。 韓国語対応の案内サービスを提供しています。 客室タイプ別の基準人数と追加料金に関する情報がお知らせされています。 良い部屋、より良い部屋、最高の部屋、VIP、マルチルーム宿泊など様々なオプションを提供し、客室の使用によって保証金があります。 連泊イベントも実施中であり、客室ごとに追加料金があります。 宿泊施設は便宜施設とサービスを多様に提供しており、ネットフリックスの視聴が可能で、駐車スペースも十分です。 また、すべての客室は空気清浄機とウォールプールを使用しており、防疫および清掃サービスも専門業者であるセスコ防疫で行われます。 無料Wi-Fiとコンタクトケースと洗浄液も提供されます。 フロントにはステンド型発熱チェックと手指消毒器、そして床の粘湿に備えたレンタル用ヘアアイロンが備えられています。 キャンセル規定は4日前までは100%払い戻し、3日前までは80%払い戻し、1日前及び当日キャンセルは払い戻しできません。 新村地域ではコスパが高く、清潔な宿として数えられ、親切な社長と機能的な施設で安らかな休息を楽しむことができます。 防音がしっかりしていてエアコンと空気清浄機があって生活に不便がありません。 様々なイベントや割引特典で、値段に比べて非常に満足できる宿です。 ただし、駐車が困難であり、一部の客室では床の占湿が発生することがあります。 宿は周辺に見どころが足りないモーテル村に位置しているので備品の購入が必要です。 寝具類の清潔状態が良くないため、満足のいく休息を楽しむことが難しく、匂いや換気不足で不便を感じることがあります。 浴槽のスパも作動せずがっかりですし、蚊が多くて眠れない場合もあります。 しかし、価格が安くて位置が良いので、学生たちに人気があります。 清潔状態や臭いなどについては事前に確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては京義中央線西江大駅、6号線大興駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿は韓国語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、韓国語対応の案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "良い部屋、より良い部屋、最高の部屋、VIP、マルチルーム宿泊など様々なオプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊イベントはありますか？",
            "answer": "はい、連泊イベントも実施中です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような便宜施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は便宜施設とサービスを多様に提供しており、ネットフリックスの視聴が可能で、駐車スペースも十分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "すべての客室は空気清浄機とウォールプールを使用しており、防疫および清掃サービスも専門業者であるセスコ防疫で行われます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル規定は4日前までは100%払い戻し、3日前までは80%払い戻し、1日前及び当日キャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "宿は周辺に見どころが足りないモーテル村に位置しているので、備品の購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の価格とサービスの満足度について教えてください。",
            "answer": "様々なイベントや割引特典で、値段に比べて非常に満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態や匂いについてどうですか？",
            "answer": "寝具類の清潔状態が良くないため、満足のいく休息を楽しむことが難しく、匂いや換気不足で不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは十分にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 636,
        "QA": 522
    }
}